突發！美國USO原油ETF俾人告唔跟規定轉倉

美國人
中國豬

呢 D 集體訴訟成日見

BG&G 好似出名專門搞訴訟

告到個基金大佬賠錢破產啦

害死人垃圾uso

連登仔：美國佬輸打贏要

3175

$USO規則比人知道哂, 全世界又知佢無得實物交割, 份額又大
係咪者係開住底牌同人打麻將

你咁講好多ETF都一定係開明牌玩

牛熊證都係開明牌玩

係呀，傻仔先玩，第一日知?

大陸能源要求CFTC調查芝商所是否為負油價“元兇”；
外媒近日報道稱，油價周一跌入負值引起了濫用交易的懷疑。本周二(4月21日)大陸能源(Continental Resources Inc.)執行董事長、石油大亨哈羅德·哈姆(Harold Hamm)致信要求芝商所(CME)的監管機構美國商品期貨交易委員會(CFTC)調查是否是因為“可能的市場操縱、系統故障或計算機編程故障”導致了油價跌至負值。如果有操縱，多頭們就能把掉入負油價的虧損拿回來。不過芝商所发言人否認了該公司的指控

大陸又搞事

輸錢叫人回水